呢期d韓國士多啤利好正，邊到買抵

Tatse Marketplace Jason 個d 幾貴下

果欄

你係咪想要royal級士多啤梨?有錢都買唔到架喎

你唔會買到，要專登訂先有

我要大粒韓國士多啤梨

咁Taste 賣個d韓國士多啤梨邊到黎

係咪Royal級？

係咪royal級先?

唔係

Binc